老爺車求救

駕車呢排熱車都微震，熱左車very good，但停燈輕油起步比起唔去，仲feel到車頭震，鬆腳再比油就無事。走長途非常好，返車房睇話又係點火coil 火咀問題，車無著任何燈，車房話唔關偈躉膠事
麻煩有經驗巴絲幫手諗諗

利申：9個月前6支coil同銥金火咀換過，料係美國ebay買，coil 6支260hkd，銥金咀6支130hkd。
但我車房話車材料抵玩，香港coil一支都600-800。 雖然自己用平常10分1價錢⋯⋯

利申2: 馬仔01年suv，同ford仔同平台

講野1999 sor，只係想個關唔關coil事，自從換左差唔多每年換一次 個轉數 係p波時 有時會800-1200走

coil 6支240咁平

coil 正常行到十萬公里

震係可能Engine missed fire
你講個個case我都試過
都係coil問題
但係Missed fire個個唔記得換左咩

咁我副廠6支都跑到12000公里算唔算賺左

幫幫手記起 感激巴打

岩岩先換左個打藍磨 $700料，以前換過一次 只係比我下下屯公夜晚飛150km 谷爆

我taobao都要120人仔一支

700 又算正常wo

n波會唔會轉數唔穩？

用它錶度下點火coil內阻 睇下有無一支特別高

coil 正常就度條電線

分火有無事？

N轉數時穩！

度下個內阻啦！